{"status":"ok","count":1,"count_total":5,"pages":2,"posts":[{"id":"dwiecentrale","type":"post","slug":"dwie-centrale-airvents-na-inwestycji-w-twardogorze","url":"http:\/\/test.hirsch-group.wp.iterative.pl\/?p=72","status":"publish","title":"Dwie centrale AirVENTS na inwestycji w Twardog\u00f3rze","title_plain":"Dwie centrale AirVENTS na inwestycji w Twardog\u00f3rze","content":"<p>Nasze dwie centrale nawiewno-wywiewne AirVents w zosta\u0142y w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu zamontowane na obiektach produkcyjnych.<\/p>\n<p>Centrale zosta\u0142y wykonane dla inwestora w wersji szkieletowej, z wymiennikiem krzy\u017cowym w wykonaniu zewn\u0119trznym, a ich \u0142\u0105czna wydajno\u015b\u0107 wynosi. 100000 m3\/h<\/p>\n<p>Ka\u017cda z central mia\u0142a d\u0142ugo\u015b\u0107 6730 cm, szeroko\u015b\u0107 2600 cm i wysoko\u015b\u0107 4200 cm. Urz\u0105dzenia zosta\u0142y wyprodukowane i dostarczone na budow\u0119 w 29 dni od dnia z\u0142o\u017cenia zam\u00f3wienia. Monta\u017c i uruchomienie centrali przeprowadzi\u0142a firma wykonawcza. Zapraszamy do obejrzenia galerii wydarzenia.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","excerpt":"<p>Nasze dwie centrale nawiewno-wywiewne AirVents w zosta\u0142y w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu zamontowane na obiektach produkcyjnych. Centrale zosta\u0142y wykonane dla inwestora w wersji szkieletowej, z wymiennikiem krzy\u017cowym w wykonaniu zewn\u0119trznym, a ich \u0142\u0105czna wydajno\u015b\u0107 wynosi. 100000 m3\/h Ka\u017cda z central mia\u0142a d\u0142ugo\u015b\u0107 6730 cm, szeroko\u015b\u0107 2600 cm i wysoko\u015b\u0107 4200 cm. Urz\u0105dzenia zosta\u0142y wyprodukowane i dostarczone na &hellip; <\/p>\n<p class=\"link-more\"><a href=\"http:\/\/test.hirsch-group.wp.iterative.pl\/?p=96\" class=\"more-link\">Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> &#8220;Dwie centrale AirVENTS na inwestycji w Twardog\u00f3rze&#8221;<\/span><\/a><\/p>\n","modified":"2017-09-14 21:59:38","categories":[{"id":12,"slug":"pompy","title":"Pompy","description":"","parent":0,"post_count":2}],"tags":[{"id":2,"slug":"pl","title":"pl","description":"pl","post_count":5}],"author":{"id":1,"slug":"kuba","name":"Mariusz Hirsz","first_name":"","last_name":"","nickname":"Mariusz Hirsz","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":null,"custom_fields":{},"thumbnail_size":"thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"..\/common\/wp_posts\/imgs\/pexels-photo-271667.jpeg","width":4928,"height":3264}}}]}